宜家D阿姨好自戀

我今日去茶餐廳吃飯，諗住覆個whatsapp ，跟住有個阿姨，話我偷拍佢。我真係差D笑出黎，你又肥，又樣衰，點會偷拍你啊，叫我影你影靚D，真心覺得佢好自戀，各位巴絲打如果係你吔，你吔會點?

會點？心梗係想屌柒佢啦wtf睇wts被人話偷拍咩料阿